好想有人關心下

愈大身邊冇個會緊張你
就連男朋友都係咁

人係自私架啦，每個只為自己負責

你今日過成點

唔需要佢為我做任何事
有單純被在意果下已經好足夠
而佢對你嘅事有興趣，只因為你影響到佢

你好嗎

自由主義係咁，個個為自己。

你上司好緊張你架

緊張你有無蛇王，交唔交到數